應該點做

那是一個男人的烏托邦（Utopia)，名叫鳥托邦。鳥托邦是一個島國，國內的所有政治、經濟都和外界隔絕。鳥托邦存在於地球的另一空間，那個空間就只有鳥托邦一個國家。

鳥托邦和封建制度一樣，最高權力的是國王，然後貴族，然後平民，再來是非處女和奴隸。

非處女是指婚前和人發生性行為後被拋棄的女人。她們沒有自由，會被關進一個非處牢房，然後分配給囚徒。他們所生的子女會變成奴隸。非處在生下第一個子女後，可獲人身自由，但是她們自己在街上，見人便會叫「對不起，我不是處女。」

怎啦屌

做得好

無野

笑到痴左線